一人一個拒絕買旗既藉口

每逢星期六就唔想出街

要藉口既咩
直行直過咪得囉

咁都要籍口
咪戇鳩啦

由此證明樓主係毒撚
咁都要諗一餐

一個微笑已經夠做啦